祖亞寧頓(祖連頓)今晚入到波，請三個兄弟食下午荼

祖亞連頓 可以代表我 可以絕殺阿拉東維拉
假使可以 場場正選
千里走單騎 幫我絕殺加一點附和
這樣已是很足夠

半島OK?

呢隊真主阿拉東維拉條防線一定會自爆

抽到你咪OK

睇下對面有冇紅牌

拎天琦同熱血既改歌黎玩膠
您無能野下話？

Lm

想食瑞和街炸蝦角

天奇偷beyond我都未出聲

幫你打定啦咁

抽獎結果:
貓貓禮志
佩西斯主席
連迪洛夫

仲未改厭？

唔內定，真民主

你老母你反天琦？

政治還政治 佢唔尊重知識產權就要吊

唔講政治
天奇唱歌都幾難聽

beyond 班能吊唔識作歌，關天琦能事

天奇已經坐緊牢 樓主條仆街仲要消費佢

00后？beyond係內地勁撚紅

日日開假膠post不在話下
喺公海玩膠跟風叫人信鄭松泰信熱血公民，叫人吹奏陳云
成班人圍爐又唔好笑又以為自己好幽默
日日泰博乜錦滿物，一兩個post就話好笑
你就覺得自己玩膠好好玩，班真5毛就多謝你幫手帶風向

仲有，雖然泛民係on9
但係唔代表每次都同佢地唱反調就代表你醒
好多真係為反而反
有時泛民班撚樣真係冇屌錯熱狗
認真時認真，玩膠時玩膠冇問題
但係呢個時勢仲玩膠，冇野掛？
社工被控阻狗辦公
初選要募捐IPAD
記者同鄺俊宇比狗打到入廠
日日都有人比狗清算
日日都有手足上庭
仲玩得落膠果下真心好野

我一直以為n_ben好有骨氣，大事大非前會知分寸
撐唔撐初選自己選擇，但係唔駛連法子咁撚柒都吹奏呀？
唉...睇到咁樣真係好心淡

你唔好盲反 樓主呢個post冇提過熱血公民

三兄弟=四眼、泰轉、洋達

你勁撚重義氣

已經抽咗：
羅夢乃
請多謝支持🙏🏻

非

咪2舊咁上下

想參加

利申：紐迷

LM

不用請我thx

唔係講緊狃狗呀

好

ok留名啊

咁睇得起自己？

熱狗先有份喎 自認熱狗?

貓貓禮志 大雞健 S_kagawa.

有冇得食藍店先？

外賣

賓哥可以慳返筆錢

召喚gif

樓主同S唔知乜割咗席

又反

J9又入波了

賓科

joelinton咁都插花？

垃圾球員

單刀插花用左腳射我呆能左

on9仔插去死位比人封

一陣入波我實binc

負1pls